你的<Now E – 英超及西甲2019/20賽季通行證>將於06月01日到期

Club Sim服務通知：你的<Now E – 英超及西甲2019/20賽季通行證>將於06月01日到期。你未用完嘅使用量(如有)將會於上述到期日被取消。有問題？你可以透過Club SIM手機app入面既Live Chat或打183 3000同客戶服務主任聯絡。

要畀錢續????

我之前買3個月plan,退錢啦仆街

咁pk?

退你老母呀傻閪！好聲好氣問下人有咩方案比你揀好過啦，比小小錢當自己皇帝呀？